## 安裝說明
# Python JIRA APi https://jira.readthedocs.io/en/master/index.html
# 安裝Python之後 如果需要JIRA API 則需另外安裝
# 可用pip install jira進行安裝

# 如果是使用IDE環境開發 筆者使用JetBrains PyCharm 
# 則須在IDE中 搜尋並安裝JIRA的API包
# 有Jupyter可做online command-line可以使用(暫時未更新)